喂 曼聯使唔使讓到咁出面呀？

你主場讓還讓呀 下場到我巴主場一樣照打狗咁打